---
title: "Tạp Âm #25: Ơ hay"
tags:
    - tap-am
date: 2024-10-30
link: https://youtu.be/R3MTBb6suQo
slug: tap-am-25
tone: G#
---

{{< audio tap-am-25.mp3 >}}

Giá {{< chord "C" >}} như anh là {{< chord "Am" >}} người đưa em {{< chord "Dm7" >}} về đường xa nắng {{< chord "G" >}} mưa

Giá {{< chord "C" >}} như có một {{< chord "Am" >}} ngày chung một {{< chord "Dm7" >}} nhà chỉ ta với {{< chord "G" >}} nhau

Chiều {{< chord "C" >}} nay có {{< chord "Em" >}} gió tóc em {{< chord "Am" >}} bồng sau nắng {{< chord "F" >}} vàng

Chẳng {{< chord "C" >}} hay có {{< chord "Em" >}} nghĩ đến anh {{< chord "Am" >}} làm gì lúc {{< chord "G" >}} này?

<br>

Bấy {{< chord "C" >}} lâu sống trên {{< chord "Am" >}} đời đâu nghĩ {{< chord "Dm7" >}} là sẽ tìm thấy {{< chord "G" >}} em

Ước {{< chord "C" >}} mơ cả một {{< chord "Am" >}} đời anh bây {{< chord "Dm7" >}} giờ là được có {{< chord "G" >}} em

Nhặt {{< chord "C" >}} từng ánh sao trên {{< chord "Em" >}} trời bỏ vào {{< chord "Am" >}} trong mắt em sáng {{< chord "F" >}} ngời

Được {{< chord "C" >}} ngồi kế em lúc {{< chord "Em" >}} này là lòng {{< chord "Am" >}} anh đã vui lắm {{< chord "F" >}} rồi

<br>

Thật {{< chord "C" >}} lòng nhân gian chỉ {{< chord "Em" >}} có bóng em {{< chord "Am" >}} làm lòng anh xuyến {{< chord "F" >}} xao

Chuyện {{< chord "C" >}} của ngàn năm sẽ {{< chord "Em" >}} kết rất có {{< chord "Am" >}} hậu mình lưu luyến {{< chord "F" >}} nhau

<br>

Ơ {{< chord "C" >}} hay

Ơ hay nãy giờ nằm {{< chord "Am" >}} mơ

Ơ hay nãy giờ làm {{< chord "Dm7" >}} thơ

Ơ hay vì mãi mong {{< chord "G" >}} chờ
